Canon 760D vs 70D

主要影風景同少少人像
應該買760D 18-135定俾多一千買70D 18-135好

70d

70D

有冇話點解？

70d 17-50 2.8

70d，
因為三位數同兩位數對比下緊係雙位數開心啲
最開心都係單位數

對焦點較多

有雙像素cmos live view 對焦較快

操作更順手

760d

70d ok 買枝10-18加多枝天涯18-300果類有排玩, 方便學影相

純去旅遊影相唔深造落去就用fuji 無反啦, 又輕便鏡質素又掂

利申 70d + a7r2